唔懂得放棄，係唔會得到

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

要放棄先知自己會得到？